環保團體發聲明譴責香港警方

冇可能啦！唔駛旨意班環保撚會出聲
屌人用飲管就大大聲

香港環保團體：
思匯
基督教家庭服務中心
健康空氣行動
爭氣行動
創建香港
地球仁協會
香港地球之友
環保促進會
綠色和平
坪洲綠衡者
綠色力量
環保觸覺
環保科技聯盟
綠領行動
香港海豚觀察有限公司
香港兩棲及爬行動物保育基金 / 香港兩棲及爬蟲協會
嘉道理農場暨植物園
海洋公園保育基金
綠田園基金
香港有機生活發展基金
大埔環保會
長春社
綠惜地球
香港觀鳥會
世界綠色組織
世界自然（香港）基金會

叫香港人捐錢就最落力！
返大陸啦！睇下佢地捐唔捐

從來冇捐過

以後一毫子都唔會捐俾啲環保團體

唔該唔好用返大陸

一向都冇， 捐錢根本就係養佢哋啲高層

D高層賺既錢分分鐘仲多過私人企業，叫人就D敏感時候出聲明斷人水路真係理鳩得你。

香港愛護動物協會、香港觀鳥會、World Wildlife Fund…死哂去邊？

綠色和平有出過聲wor

搵唔搵得翻全部之前屌柒過香港人用飲管用膠袋嘅環保組織出黎？

lm

全部都係垃圾

環保撚死撚左佢啦

唔捐

Check清楚wo唔好炒車

捐錢撚以後識做啦

唔見？有冇link？

對唔住手足!請問應該點改正

推比大家睇

唔係支那咩？

你search綠色和平個fb page同ig啦

環保根本就係一門生意.
一日一個人浪費資源,廢棄物總數.
20個人去環保都減唔到.

環保=>減少生育, 實施自願安樂死.
就真係環保.
不過咁就商家佬無生意做,
所以成日話人口老化,叫人生多D.

還寶=左膠
侵侵至憎

你查清楚先啦 有d有出聲架 上面有link

推